【貨櫃屋】傳林鄭研推市區10層高貨櫃屋 （3年前的諗法做到了！）

政府更重新研究用舊貨櫃建過渡性房屋，並會在施政報告中提出。

3年後終於兌現承諾，雖然得一層，但當做左嫁啦

亞洲博覽會每人可住14日